
                      Critica del inicio de la crisis con un tono de thriller aunque en realidad tiene más pinta de documental. Solo se sustenta por el gran elenco de actores, y el excelente guion. 
Me recordó muchísimo a "The company men" de Ben Afflec.
        
            